该案的一名关键证人提供的证词被专家认定为虚假的。 特朗普呼吁恢复法律与秩序，芝加哥最高检察官能否战胜对犯罪软弱的指控? |作者:米克·杜姆克| 2020年9月4日| 
 一些人质疑，为什么有精神健康问题的患者很少能得到打折的通行证，尽管他们的医生提供了证明。 MTS经常否决医生为残疾人降低票价的命令Lisa Halverstadt 2020年8月31日|圣地亚哥之声 
 他在证词中指出，他所研究的模型在25%的情况下对一个人的种族的假设是错误的。 解释:政治数据库对你了解多少? 2020年8月31日，MIT科技评论| 
 美国邮政拒绝置评，并让《财富》杂志参考德乔伊的证词。 美国邮政的延误威胁到妇女获得避孕措施ehinchliffe 
 这一决定是在8月18日的一场虚拟公开听证会上进行了大约两个小时的有争议的证词之后做出的。 转基因蚊子已获准在美国进行首次试飞。苏珊·米利乌斯，科学新闻，2020年8月22日 
 我们什么时候才能停止相信杰，那个马里兰州所依赖的证词的人? Adnan杀了她! 不，是杰干的! 连续剧的不确定，真实到现实的结局|Emily Shire | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 根据海军罪案调查处首席调查员的法庭证词，里面有各种手机，甚至还有珍贵的信件。 海军“英雄”拉皮条给一名艾滋病毒阳性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野兽 
 既然我们有了话题标签，谁还需要法庭，更不用说受害者的证词了? 闭嘴，Lady Gaga的强奸不是关于你|艾米·齐默尔曼| 2014年12月4日|每日野兽 
 陪审团秘密开会数月，收集包括潘塔列奥在内的证人的证词。 加纳杀手未被起诉，纽约会成为下一个弗格森吗? Jacob Siegel 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 他们所有的证词都被法庭接受了，其中大部分指责都是他们的船长。 Costa Concordia的Randy鲁莽船长出庭|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月2日|每日野兽 
 所有各方都证明了他的工作的价值和他卓越的才能。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在这一点上，我有不同看法和无可指责的证人的证词。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 华盛顿体力劳动者学校和霍华德学院可以证明他的勤奋和爱国精神。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 威灵顿本人也证实了苏尔特的美德，认为他在法警中仅次于马斯纳。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 很少有人知道——事实上可能只有一个人，那就是她的丈夫——也没有人意识到那份虚假证词给她带来了多大的损失。 homestead |Oscar Micheaux